有 民 間 自 衛 隊 未 ？

冇嘅，我地一齊度度佢
睇到有義士俾人襲擊個心真係好唔舒服

Push

push

推!

大家可以諗諗，要幾多人幾多隊，要咩物資

當然睇有幾多人真係行出嚟幫手啦

每區分兩隊
早夜更

幫手叫人呀

一開始幾個區, 每日特定時段, 特定路線, 例如夜晚10-11點, 30-40人巡街
首先係出現過傷人事件地方開始
做起個聲勢先, 之後擴散去全港各區街坊自發加入
到時就等於全民起義

最基本空水樽綁手綁腳, 帶頭盔眼罩, 拎長遮
岩岩好29人, 唔算非法集結

基本物資
1.盾牌
2.頭盔
3.自衛用品
4.電筒
5.
6.
7.

冇人呀

定係開個tg會好啲？

其他Po多D人講，入去傾

Count me in

請問有沒有link
Thx

〔求討論〕我哋係咪應該眾籌成立專業民衛隊

Thx bro

屌佢老母，
又係軍政府手段

我地721後已成立 一直低調行動中

今日決定招新血, 一齊解散警隊

有意請入香港民衛公海：